曾入理大陪學生離開 曾鈺成指當時有人言論涼薄

立法會前主席曾鈺成在本台節目《鏗鏘說》表示，建制派不同意他處理「拉布」的手法，但他指出，議員在《議事規則》內拉布，是少數派抗衡的唯一手段，在英式議會文化中，要容許甚至要支持有關行為。不過及後政府、建制派及其支持者都認為，「拉布」是「垃圾」，一分鐘都不應該。

曾鈺成去年11月反修例風波期間，曾進入被警方包圍的理工大學校園，陪同部分學生離開。他提到當晚的年輕人都很絕望，入校園時無想過不能出去，他與部分人傾談期間，曾有一些年輕人問及如跟隨離開校園，會否被告暴動罪。曾鈺成認為，坊間有人不考慮該批學生的情況，就指責誰人「食人血饅頭」或誰人「有著數」，他說明白當時有選舉即將舉行，但認為有關言論涼薄。

你入去係帶朱媛走

朱媛呢 ??

鄧炳強、李家超、梁振英
日日話人為「政治紅利」、食「人血饅頭」

主持有無問朱媛

陪學生離開?陪你老母咩，曾鈺成你係呃學生出去死呀，

個班未成年乜都冇做過既既比狗非法禁固左幾日出返黎，

第二朝咪又係比狗上門拉暴動，屌你老母去死啦曾鈺成係度扮好人，好假呀你，專心揾你既朱緩去性交啦